美股 SEC 減左交易費

好似聽日生效
唔知陳茂波係咪勾結左美國政府

原本
0.00221%
新收費
0.00051%

財赤就搞鳩股票

人地減SEC Fee，香港政府就走去加印花稅，姐係逼人轉去玩美股

一開始以為加價

timing 仲要咁夾

國安隊做野未

港股玩能完聽日入熊仔

咁計財政年度㗎啫
但on9就緊

又派錢俾人走佬 又推人去美股走資 黃高官

陳手足攬炒成功